請警方思考，下一任政權之蜜月期從何而來？

林鄭不會一輩子在位，
請警察思考，下一任特首為平息民憤，換取蜜月期，必定會出現清算舊有勢力。
到時，警隊定必成為清算目標，
當年鄧小平復出，便清算四人幫
好好思考一下

推